有冇人用開money pro?

我android手機比左錢買左一年
佢話比左錢就可以同mac同步
但係apple store又要收88蚊
姐係點？
有冇用開既人可以答下我

係分開買

Money Pro係俾錢開function
你喺Mac到買，係開Mac App既function
你两個platform買左先可以用Sync
但好似Android買完之後Sync唔到Data落Mac到
而Mac同iOS既Data放係iCloud到
Android就放左係Google Drive到
所以食水太深了

其實係join 佢個 plus 版，就可以全同步